而家台灣仲係唔係南部獨立意識強

?